年尾去芬蘭

是咁的，plan緊年尾去芬蘭9日。
主要係去lapland睇極光同滑雪。
問題黎啦，就係上網google左好多local tour都係12月先開始 ， 破冰船都係。 有冇巴絲去過玩，知唔知11月中有呢d活動玩未？

成班旅遊版都係日本台灣 ，自推

多數未有，冬天都未到lol

有啦 10月已經係冰島睇到 12月頭係挪威都睇過 芬蘭再北啲 如果kp index 高又天清既實睇到 11月開始都冬天

我會上到inari 希望夠雪啦

其實坐破冰船都幾on居，縮係室內又冇咩意思，但室外又凍，係水上高浮果幾分鐘更冇意義，我個人就唔會去